有沒巴絲鐘意烏爾加特urgot

我同佢一樣咁醜陋 沒人like
沒人鐘意
人見人憎 見到佢rework 有d 唔捨得

我覺得rework 仲加難用
Btw 其實幾好用但大家都係睇樣玩英

鍾意啊 上路見到kennen j屎 呢d手長英 可以pick urgot counter